銅鑼灣拳王😂

話說頭先經過銅鑼灣，隱約喺後巷見到，呢個人勁大聲話要一打四，之後無啦啦一拳打左落個人到！之後見太多人！走佬😂然後喺IG就見到佢！

嘩 咁都比你見到

拳王個時在場個班朋友都唔方正常得去邊 ，應該全部拉曬返去 check埋有沒精神病

有病就入青山啦，無謂出黎害人。今次打傷人，下次出黎殺人。危害社會安定，佢咪就呢種人囉🤦🏻‍♂️

pish

樓主同埋上面嗰啲係咪就係當事人

似係

樓豬響自己個四千幾個follower嘅public ig 自爆喎

成班傻仔

聽到byebye把聲真係唔知笑佢題定好得戚比人打完

醒

M記驚現on9仔啲friend